# Translation of Plugins - Advanced File Manager - Development (trunk) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Advanced File Manager - Development (trunk) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-06-21 07:27:57+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.9\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Advanced File Manager - Development (trunk)\n"

#: application/class_fma_admin_menus.php:26
#: application/class_fma_admin_menus.php:27
msgid "File Manager"
msgstr "文档管理器"

#: application/pages/buy_shortcode.php:3 application/pages/main.php:46
msgid "Shortcodes"
msgstr "短代码"

#: application/pages/main.php:45
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: application/pages/buy_shortcode.php:3 application/pages/controls.php:11
#: application/pages/main.php:44
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: application/pages/main.php:31
msgid "Not Now"
msgstr "现在不行"

#: application/pages/main.php:30
msgid "I love your plugin!"
msgstr "我喜爱这个插件！"

#: application/pages/main.php:27
msgid "<strong>Advanced File Manager</strong>, we always support you and provide better features for you, please spend some seconds to review our plugin."
msgstr "<strong>高级文档管理器</strong>, 我们永远支持您，并将提供更好的功能，请为我们的插件评分。"

#: application/pages/main.php:12
msgid "Advanced File Manager"
msgstr "高级文档管理器"

#: application/pages/buy_shortcode.php:6
msgid "Congratulations,"
msgstr "恭喜！"

#: application/pages/controls.php:118
msgid "Will Display .htaccess file (if exists) in file manager."
msgstr "文档管理器中将显示.htaccess文件（如有）。"

#: application/pages/controls.php:114
msgid "Display .htaccess?"
msgstr "显示.htaccess？"

#: application/pages/controls.php:109
msgid "Deleted files will go to trash folder, you can restore later."
msgstr "删除的文档将进入垃圾桶，您可以稍后恢复它们。"

#: application/pages/controls.php:101 application/pages/controls.php:110
#: application/pages/controls.php:119
msgid "Not Enabled"
msgstr "未开启"

#: application/pages/controls.php:96
msgid "Hide File Path on Preview ?"
msgstr "预览时隐藏真实路径？"

#: application/pages/controls.php:100
msgid "Hide real path of file on preview."
msgstr "预览时隐藏文档的真实路径"

#: application/pages/controls.php:91
msgid "File Manager Advanced Files URL, you can change according to your choice."
msgstr "高级文档管理器文档URL，您可以根据选择进行修改。"

#: application/pages/controls.php:88
msgid "Files URL"
msgstr "文档URL"

#: application/pages/controls.php:83
msgid "File Manager Advanced Root Path, you can change according to your choice."
msgstr "高级文档管理器根目录，您可以根据选择进行修改。"

#: application/pages/controls.php:80
msgid "Public Root Path"
msgstr "公共根目录"

#: application/pages/controls.php:76
msgid "Select file manager advanced language. Default: en (English)"
msgstr "选择语言。默认：en（英语）"

#: application/pages/controls.php:69
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: application/pages/controls.php:65
msgid "Select file manager advanced theme. Default: Light"
msgstr "选择主题。默认：Light"

#: application/pages/controls.php:63
msgid "Bootstrap"
msgstr "Bootstrap"

#: application/pages/controls.php:62
msgid "Windows 10"
msgstr "Windows 10"

#: application/pages/controls.php:61
msgid "Grey"
msgstr "灰色"

#: application/pages/controls.php:60
msgid "Dark"
msgstr "暗黑"

#: application/pages/controls.php:59
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: application/pages/controls.php:56
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: application/pages/controls.php:14 application/pages/main.php:39
msgid "Rate Us"
msgstr "给我们评分"

#: application/pages/controls.php:13
msgid "Thank you for using <a href=\"https://wordpress.org/plugins/file-manager-advanced/\">File Manager Advanced</a>. If happy then "
msgstr "感谢您使用 <a href=\"https://wordpress.org/plugins/file-manager-advanced/\">File Manager Advanced</a>. 如果满意 "

#: application/pages/controls.php:11 application/pages/main.php:13
msgid "Buy Shortcode Addon"
msgstr "购买Shortcode 扩展"

#: application/pages/controls.php:11
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. Author of the plugin
msgid "modalweb"
msgstr "modalweb"

#. Description of the plugin
msgid "Cpanel for files management in wordpress"
msgstr "文档管理控制板"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://wordpress.org/plugins/file-manager-advanced"
msgstr "https://wordpress.org/plugins/file-manager-advanced"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "File Manager Advanced"
msgstr "高级文档管理器"

#: application/pages/controls.php:105
msgid "Enable Trash?"
msgstr "开启回收站？"